糗！中國CBA頒MVP獎項 獎盃竟和淘寶水果盤同款...

〔即時新聞／綜合報導〕糗！中國男子籃球職業聯賽（CBA）日前頒發本季最有價值球員（MVP）獎項，由山東隊球員丁彥雨航當選，他獲獎時開心捧著鮮花和獎盃，不料有眼尖的網友發現，MVP獎盃竟和淘寶賣的水果盤一模一樣，且折合台幣才600元。

綜合中媒報導，CBA獎盃被發現和淘寶賣的水果盤激似，引起中國網友討論，有人開玩笑問，「買了水果盤就能成為最有價值球員嗎？」淘寶的賣家則表示，的確是同一款，但沒有附底座，有人因而發問，「不附底座的話，膠水有嗎？」

其他網友開玩笑留言，認為堂堂一個CBA聯賽竟然顯得這麼廉價，也有人翻出資料照，幾年前的頒獎儀式也曾發生MVP獎盃當場分屍，當年就已發現獎座是用膠水黏的，另外有網友直說，「淘寶和MVP的距離只差一個底座。」

留名等睇告抄襲

相信下面黑色嗰舊都有得淘寶

柒撚到

淘寶貨

係咪得我一個覺得個生果盤幾好睇

籃波係咁上下

睇碗邊都睇得出唔係同款呀嘛

一物兩用

大陸MVP

返去食蕉啦

好實用

玩具

🤣

玩具杯你想點

原來有咁嘅隱喻